和理非出黎啦喂！ 10月20約定你

民陣吹雞呀
和理非有冇得唔出黎呀
你地最愛既民陣呀
連民陣吹雞都唔到仲叫咩抗爭呀？

推

民陣聽人講係九龍搞呀

記得準時一點半呀

第一次民陣九龍大遊行呀
唔係唔去呀嘛？

連民陣都唔出既你
不如算啦